契媽都要賣Tesla，跟?

點撚樣算?

sh 撚要叫春了

奶共tesla 連登仔最鍾意
快d掃貨

留名等睇d人話一早就話個價係炒上去架啦，買apple strong hold好過啦

明明之前契媽都係SH撚，話睇上7000

有錢賺 緊係短炒

信契媽就應該買arkk, 有契媽幫你操盤

樓主弱智？ 過咗持股比例焗住要放咋

一隻股唔可以佔佢個portfolio比重太多所以要賣

個record 喺arkk 網邊度搵？

文盲搵唔到

佢好耐之前都賣緊

你咁想跟佢 點解唔直接買佢etf呢

全球經濟咁差 暫時減持姐

減少少都仲係佔最多比例

留email比契媽

其實點解叫佢契媽
個個契媽前契媽後好撚 on9

要keep住個etf持股比例

得隻tesla升，其他跌既，咪要賣tesla

我睇到嘅係手頭資金係咁多，賣出一啲Tsla 換入pstg

跟
你快啲跟

契媽：我最近都賺夠，都想俾其他人賺吓

跟

佢之前低位入，依加套現多少好正常

要跟咁不如買arkk

佢賣我接

TSLA 升咗咁多，契媽唔沽點平衡返

契媽已經一股不留

戇鳩之前三百幾嗰陣入咗 而家升到超過10％持倉梗係要賣

契媽賺錢，then賣
傻散跟住賣
股價冧
契媽又低位入翻
傻散又跟住入
股價升翻
契媽又再賣

樓豬點回應巴打們etf rebalance 操作

比例問題
唔係因為睇淡而沽

升太多
要rebalance 不嬲係咁

你都係基金佬，都要沽，重整個組合

終於有個正常人

上面堆人都唔知做咩鳩

個表邊到揾到？我search唔到

Cathie Wood’s Fund Bought More Tesla After Shares Got ‘Slapped’
Updated on September 19, 2020

先3億

基金rule

Rebalance姐...
個股唔可以超過10%（好似係）

明顯係。連登仔撚知d fund點操作咩

賣完仲有10.65%，tsla升成4%即係未賣之前成11%
其實佢可以再賣多d但都係無
契媽真係對tsla情有獨鍾

rebalancing..

Email subscribe

想沽ilmn 沽到幾時

跟住個ETF嚟買個股
呢個策略幾有趣
係咪要買晒幾十隻

佢隻 slack 日日跌

有時覺得D人唔撚識嘅好心就收撚皮虛心少少啦
人講契媽佢又係度契媽

樓主已經柒到潛左水
Rebalance都未識出黎尻up

奶乜撚共
黎賺你錢咪扮下朋友
有幾出奇

又係依句？ 仲有錢賺既話點會賣啊

唔識唔好出黎獻世

一定係喇
又話上7000 但又放
唔通真係賺夠咩

睇左人地份prospectus未
睇左今年持倉比例未
弱智真係無得救

on9就on9喇
有錢都唔識賺 買左佢隻股D人真係慘

條友真係唔識架喎

虛心啲啦師兄
咁大隻基金要做rebalance 嫁

不過算啦，相信連登仔應該叻過契媽同成條Ark 既fund manager

連燈基金叻呢個就一定架啦

咁就唔好話apple google 奶共啦
係得tesla唔奶

香港sales 賺大陸人錢咁又洗唔洗屌

Tsla先升得幾倍就咁多兒登仔吹奏

原來你會屌啲SALES咖？
我真係無點聽人屌

唔好衝出黎柒好唔好

我就無屌喇但cc台廢青就成日屌 最想人地執笠

掂
tesla簡直係神仙級
奶共都可以大條道理
連登仔真係自己鍾意既野就做乜都得

呢個咩網？

賣

低位買返炒波幅是常識？

其實係因為tesla佔比太高.....
因為好多股都跌 得佢升
倉位咪大左
Rebalance Etf既正常操作黎

自己個rules唔比佢咁做，就算有得賺都一定要放，冇計，要對投資者負責一定要stick to the rules

[url]
[/url]
賣到跌出10大先講

如果信arkk多過tsla咁不如直接買arkk好過啦。你對tsla有信心咪hold住

仲有10.6% 相比之前減左1%

打算下星期入🤣

跟左佢買EXAS 賺緊

擺明條友一係無料扮四條一係就假膠 講多冇謂

樓主咪係傻散代表
仲以為自己好撚醒

"It never lost the number one position in our funds. If we had not taken profits in its ride up from [$]178 to 900 or nearly 1,000, it would've been ... maybe over 20% of the fund," she said. "That would not be wise portfolio management. We like to control our position sizes."

真係靚股就會學巴老比蘋果長期佔3分1倉位啦

咩焗住放呢D廢話都有人信
擺明唔睇好

所以回報咪差囉，投資睇回報㗎炸，隻股靚唔靚你話呀？

咁你咪跟囉

Active fund rebalance 係跟咩re

巴老航空母艦級個回報低係正常

你真係唔識架喎

咁樓豬你自己開間基金
長期100%全倉一隻股
咪唔洗跟規則買買賣賣囉
不過有冇人肯買你隻野咁解
人地成堆指標要做靚 成堆risk ratio要跟
當初set好幾多%就要跟返
唔係好似黨搬龍門為所欲為架

蘋果都叫回報低

冇rule

但上面班ching 講到咩多過十幾% 就要賣又係點

利申： 咩都唔識想學野

買十手ARKK 等於一手TSLA

主動型基金邊有上限10%呢d野

我都好想知點解佢地知要control to 10%

巴菲特夠明令每隻股票最多10%, 結果揸幾年都係33.4%

arkk係睇好tsla 上7000蚊又邊可能會賣呢

法例有講唔比基金持有單一股票佔10%以上
超過要賣的

Ark系有幾隻都係tesla佔最大持倉比例 升咁急按比例放少少都好正常
同埋早排一有低價$3xx個幾日都有買返少少

一早就話個價係炒上去架啦，買apple strong hold好過啦

好啦好啦，樓豬我而家上水回覆啦
估唔到膠post都咁多認真撚
最慘好多笑人柒既師兄都渣住Re-balancing呢個Term去講
嘩真係拋書包拋死人呀

大家可以去ARK官網睇睇ARKK既Prospectus
主動型基金無你地所謂既Re-balancing
唔識唔緊要，Quote埋上面張圖俾你地睇

柒左唔緊要呀，最緊要知錯，屌人果D唔該係下面排隊認錯
睇下有幾多人值得人尊重

睇#96置頂post啦
鬧人果D知錯就好出來認啦

你真係講得好啱呀
叫人睇Prospectus
你自己睇左未呀

繼續沉醉係自己既世界啦你
成份野都唔係今日先睇架啦

句野寫出黎係咁
in practice做比你睇
就係旗下既fund 無論邊隻個股
都係10-13%呢個range
好撚直接imply你知佢既relatively high
就係定喺呢啲range

你鍾意all in係你既事
開隻fund出黎target緊既market
就係比要diverse 既客買
弱智先會開隻etf出黎all in，即係你

你係要覺得人地放係睇淡
又覺得人地保持tesla係top holding
都係等如睇淡兩者一啲都唔矛盾
你咪唔好買囉

我淨係知樓主唔識野又要扮威好撚型